Faceid好危險 條女要偷Check你唔駛指紋拎部機對住你個樣就得

你訓緊個陣check就係咁先

呢方面完全唔夠安全

有咩唔比得人睇

要開眼先 unlock到架 傻鳩

你都冇女

開眼訓教

好大既引誘

咁訓緊攞你指紋咪一鳩樣.......

樓主原來係張飛 開眼訓教

三弟 二哥講個秘密你知 但唔好同大哥講⋯⋯

電腦大爆炸！！

辛苦哂喇巴打

我睇左啲乜鳩呀

睇返個發佈會先講野啦